約左朋友去野餐但封路 仲可以點去

港島唔熟路
有無人話我知我點知可以野餐 ？
約晒朋友無得飛機